# README #
API REST UTILIZANDO MICROFRAMEWORK DE PHP SLIM

### BASE DE DATOS #### 
Si genera errores al ejecutar el sql de la base de datos "bd/bd.sql" 
borren las lineas que inicien con "DROP SEQUENCE" 